其實睇winter on fire 都知一枝代表到當地抗爭既旗先會有大鼓舞

依家成班人吹風向不停淨係識叫人10月1舉美國旗 根本就偏離初心 同埋仲會俾更多人誤會 就算引起左美國關注又如何 香港人心已散

你話10月1舉埋黑紫荊又唔同 起碼真係代表到香港同今次反送中

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我哋幾時先有國旗

未有一枝有大量共識用住黑紫荊先

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object